想訂製一件純羊毛blazer

休閒用途既blazer,用來襯牛仔褲,chino,會MTM,幾多紗支數比較適合

普通的100-120已足夠。甚至無表明支數的6/70支英國料已夠做有突，因為你是用來襯便服。